{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053412",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10048265",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라르고빌 리조트"
    },
    "text": "ラルゴビルリゾートは江華島の海辺に位置する高級型休養地で、江華島のホテルおよびリゾート産業を主導しています。ここは涼しい潮風がとどまる空間であり、人と自然の境界がないため、安らかな思索と休息を提供します。ラルゴビルは文化と芸術が共存する空間であり、人と自然をつなぐ場所です。リゾートにはホテル型とリゾート型の客室があり、55室の客室があります韓国語での案内サポートも可能です。また、ラルゴビルリゾートではアップルフォーレバーベキュー場とオーシャンプールも運営しています。アップルフォーレバーベキュー場は17:30から20:30まで利用可能で、BBQSETMENUを利用する場合のみ入場できます。BBQ場では、モクサムギョプBBQと様々な料理が提供されます。そして当日予約は不可能で、事前電話予約が必要です。小児は肉の提供がありませんが、セルフバーのご飯とチゲのご利用が可能ですオーシャンプールは7月14日から8月31日まで運営されており、午前8時から10時までと午後12時から18時までご利用いただけます。プールの掃除は6時から8時までと10時から12時まで行われ、入場料は幼児から小学生まで無料で、中学生以上の大人は1万ウォンです。幼児、子供、妊婦は必ず保護者と一緒に入場しなければならず、身長が150cm以下の場合は出入りが制限されますラルゴビルリゾートについてのレビューでは、清潔で静かな芝生と美しい海のビューが癒しの場所として良いという意見が多かったです。バーベキュー施設もいいという評価が出ましたし、寝具類や様々な施設、サービスにも満足しているお客様が多かったです。しかし、一部のお客様は、水圧が弱いか、お湯の調節が難しいと言及しました。全般的に満足のいく旅行を楽しむことができる良い選択だと言えます",
    "QA": [
        {
            "question": "ラルゴビルリゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "ラルゴビルリゾートは江華島の海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラルゴビルリゾートの客室には何種類ありますか？",
            "answer": "ラルゴビルリゾートの客室にはホテル型とリゾート型の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ラルゴビルリゾートのBBQ場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ラルゴビルリゾートのBBQ場は17時30分から20時30分まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ラルゴビルリゾートのBBQ場の予約方法はありますか？",
            "answer": "ラルゴビルリゾートのBBQ場の予約は事前電話予約が必要です。当日予約は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ラルゴビルリゾートのプールの営業期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "ラルゴビルリゾートのプールは7月14日から8月31日まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "ラルゴビルリゾートのプールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ラルゴビルリゾートのプールは午前8時から10時までと午後12時から18時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ラルゴビルリゾートのプールの入場料はいくらですか？",
            "answer": "ラルゴビルリゾートのプールの入場料は幼児から小学生まで無料で、中学生以上の大人は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラルゴビルリゾートにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ラルゴビルリゾートにはアップルフォーレバーベキュー場とオーシャンプールがあります。"
        },
        {
            "question": "ラルゴビルリゾートのお客様のレビューでは、どのような意見が多いですか？",
            "answer": "ラルゴビルリゾートのお客様のレビューでは、清潔で静かな芝生と美しい海のビューが癒しの場所として良いという意見が多いです。"
        },
        {
            "question": "ラルゴビルリゾートのお客様のレビューで言及された不満点はありますか？",
            "answer": "ラルゴビルリゾートのお客様のレビューでは、一部のお客様が水圧が弱いか、お湯の調節が難しいと言及しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 553,
        "QA": 517
    }
}